今晚狼隊對曼聯既比賽邊位狼隊球員射入奠定勝既一球?

Joe hart 嘅另一半

係c 堅尼米拿

射入自己個龍門？

郭兆強

羅鳳群

黃偉誠

鳩猴忠

記錯?

大尻瑜

屌